 Программист без знания английского == беда Кто решит за 20 секунд? Первая программа и искренний восторг) Помните это мгновение? Не знаком с программированием? Не беда! В течение тpеxднeвного бесплатного онлайн-интенсива ты напишешь свой первый вирус на Java — самом востребованном на рынке языке программирования.

🔐 БЕСПЛАТНЫЙ ДОСТУП по ссылке 👉 https://vk.cc/9eEtl0.

Участники интенсива получат возможность выиграть ценные призы, главный из которых — сертификат на 30 000 рублей и бюджетное поступление на курс по Java-программированию с последующей стажировкой и трудоустройством. 

Начни новую жизнь! Помощь Бога Все мы немного программисты :)  Мудрый дядька И домен, а доменная печь Есть ли вообще люди которые купили WinRAR? Считайте, что они уже ваши. iPhone, iPad, Mac и другие устройства Apple в рассрочку без переплат.  10 мб 60 лет назад  Зарплата в Долине Жиза Уютно В свете вчерашних новостей В основании — основы Программист всегда выигрывает подобные споры) 50 оттенков серого Кто сможет решить? .shampoo{
z-index:999;
} Когда позвал сеньора на помощь   Меняйся или умри В мире цифр Программист-загадка 🤣🤣🤣 Команда поддержки Кто решит?  Программистами не рождаются!

Получи бесплатное обучение от ведущих разработчиков страны.

Бесплатный доступ по ссылке 👉 https://vk.cc/9dPeIW.

Тебя ждут:
📈 тщательный разбор языков программирования и рецепты успешной карьеры по каждому направлению;
📚 концентрат необходимой теории;
🔧 наглядная практика в конце занятия;
🔝 живая дискуссия с топовыми спикерами;
➕ электронный сертификат за полученные знания.  В 2002 втором году мой отец знал правду. Он работал на заводе по производству колодезных колец и люков, подходил к любому и говорил с легкой хрипотой: "Люк, я твой отец" Студию вот решили открыть с товарищем Ну наконец-то! Теперь можно спать и есть спокойно Накодила и сидит довольная Линуксоводы поймут Оценим 0-10? Невыполнимое желание Какой бак наполнится первым?  Сижу, смотрю себе комп, вижу вот этого монстра, умираю.  Нормально  Команда разрабов    Как стать сеньером за 3 месяца  Кто решит за 20 секунд? Писал код на бумаге
Всё комментировал, чтоб не запутаться
Через день не разобрал почерк Многие играли? На работе даже в самолете Белая или черная?  Хакер обязательно программист? Когда ты сошел с ума Мощно Кто ты?) жзн Годно сделали Тыж программист У всех такие моники на учебе? Популярность языков
На чем пишешь ты? Сфоткай типа кодить умею if(!(!x != !(true))) О тех, кто не знает про диспетчер задач $ sudo reboot Всё это было бы смешно, когда бы не было так грустно После того, как пофиксил все баги И так сойдет)  Считайте, что они уже ваши. iPhone, iPad, Mac и другие устройства Apple в рассрочку без переплат. Кнопку турбо помните?)  В предложку пришло) 
А чо так можно было что ли?😄😄😄  🔥 [club179664673|Подписывайтесь на Код] — образовательный проект от создателей Яндекс.Практикума Как программист может оставить свой след)  Верстальщики оценят,
Другие пройдут мимо 😉 Молодежь не поймет) Когда забиваешь на сейвы Apple Watch Series 4. Часы с абсолютно новым дизайном и новыми технологиями. Они помогают вести ещё более активный образ жизни, лучше следить за здоровьем и всегда оставаться на связи. Начинаем новую жизнь. Топовый дядька qwe321 Действительно ли это безумие??? В уши вставить и на работу В честь тех людей, которые любят искать видимо в Ютубе на тему: выучить c# за час  куку Ха, жиза  Сделал выбор и не пожалел Согласны? 